［對稱藝人］邊個藝人個樣最對稱

D人話左右臉對稱既人都係靚

我出個例子：
我老婆兩塊右臉加埋

利申：唔駛問我駛唔駛加埋左臉

有冇睇過刺殺騎士團長呀,入面有條友話女人左臉同右臉砌出黎嘅樣係唔同人黎

正字點寫？

冇睇咼 乜黎

答到未呀屌你老母

有冇圖

試下兩塊左臉 睇下咩樣

唔駛埋老豆？

望唔正中 好怪

除左頭髮,眼妝之外同原本無分別
利申, 覺得佢有整容

邊個來？？
不過我覺得廣告相難作準

JM 佢張張都咁對稱

整多張黎睇下

香椎由宇

好大隻

龜頭bob

屌 冇分別

屌成個肥師奶咁

户愚呂妹